Hij was duizendmaal beter geïnformeerd en slimmer zijn dan Wemmick, en toch zou ik duizend maal liever hebben gehad om Wemmick diner.
En Meneer Jaggers niet mij alleen intens melancholiek, want nadat hij was verdwenen, Herbert zei van zichzelf, met zijn ogen op het vuur, dat hij dacht dat hij zich schuldig hebben gemaakt aan een ernstig misdrijf en vergeten de details, hij voelde zo zuiver en melodramatisch en schuldig.
Hoofdstuk XXVII, Meereuropese zondag de beste dag om Mr. Wemmick's Walworth gevoelens, ik besteed de komende komende zondagmiddag aan een bedevaart naar het kasteel.
Op dat arriveert voorafgaand aan de trapgevels, vond ik de Union Jack vliegen en de ophaalbrug omhoog, maar liet zich niet afschrikken door deze show van argwaan en weerstand, belde ik bij de gate, en werd toegelaten in een zeer stille wijze door de leeftijd.
"Mijn zoon, sir," zei de oude man, na het veiligstellen van de ophaalbrug, "eerder had het in zijn achterhoofd dat u zou kunnen gebeuren in en hij vertrok hij zou binnenkort thuis van zijn middag lopen.
Hij is zeer regelmatig in zijn wandelingen, is mijn zoon.
Zeer regelmatig van alles, is mijn zoon."
Ik knikte tegen de oude man als Wemmick zelf misschien knikte en we gingen in en gingen bij de open haard.
"U heeft kennisgemaakt met mijn zoon, sir," zei de oude man, in zijn zang, terwijl hij opgewarmd zijn handen op de blaze, "op zijn kantoor, ik verwachten?"
Ik knikte.
